export const questions = [
  {
    "category": "جغرافیا",
    "questions": [
      {
        "category": "جغرافیا",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "متوسط",
        "question": "کوه هزار رادین در کادام استان قرار دارد؟",
        "correct_answer": "کرمان",
        "incorrect_answers": [
          "اردبیل",
          "کردستان",
          "سیستان"
        ]
      },
      {
        "category": "جغرافیا",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "آسان",
        "question": "چغازنبیل در کدام استان قرار دارد؟ ",
        "correct_answer": "خوزستان",
        "incorrect_answers": [
          "بندر عباس",
          "لرستان",
          "بوشهر"
        ]
      },
      {
        "category": "جغرافیا",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "متوسط",
        "question": "قبرستان بقیع در کدام شهر است؟",
        "correct_answer": "مدینه",
        "incorrect_answers": [
          "نجف",
          "مکه",
          "قم"
        ]
      },
      {
        "category": "جغرافیا",
        "typeQu": "صحیح غلط",
        "difficulty": "سخت",
        "question": "سنقر یکی از شهرستان های استان کرمانشاه نیست",
        "correct_answer": "غلط",
        "incorrect_answers": [
          "صحیح",
        ]
      },
      {
        "category": "جغرافیا",
        "typeQu": "صحیح غلط",
        "difficulty": "آسان",
        "question": "سنقر یکی از شهرستان های استان کرمانشاه نیست",
        "correct_answer": "غلط",
        "incorrect_answers": [
          "صحیح",
        ]
      },
    ]
  },
  {
    "category": "ورزشی",
    "questions": [
      {
        "category": "ورزشی",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "متوسط",
        "question": "در تکواندو پایین ترین کمبند چه رنگی است؟",
        "correct_answer": "سفید",
        "incorrect_answers": [
          "مشکی",
          "آبی",
          "زرد"
        ]
      },
      {
        "category": "ورزشی",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "متوسط",
        "question": "ساره جوانمردی در چه رشته ی فعالیت دارد؟",
        "correct_answer": "تیراندازی",
        "incorrect_answers": [
          "دومیدانی",
          "تکواندو",
          "شنا"
        ]
      },
      {
        "category": "ورزشی",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "سخت",
        "question": "تایگر وودز در چه رشته ی فعال بود؟",
        "correct_answer": "گلف",
        "incorrect_answers": [
          "بکس",
          "تنیس",
          "خاله بازی میکنه"
        ]
      },
      {
        "category": "ورزشی",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "سخت",
        "question": "احسان قائم مقامی قهرمان کدام ورزش است؟",
        "correct_answer": "شطرنج",
        "incorrect_answers": [
          "قایق رانی",
          "جودو",
          "مچ اندازی"
        ]
      },
      {
        "category": "ورزشی",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "آسان",
        "question": "هر تیم والیبال چند بازیکن در داخل زمین دارد؟",
        "correct_answer": "6",
        "incorrect_answers": [
          "7",
          "8",
          "به اندازه ی کافی"
        ]
      },
    
      {
        "category": "ورزشی",    
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "متوسط",
        "question": "حسین کیهانی در چه رشته ی فعالیت دارد؟",
        "correct_answer": "دو ومیدانی",
        "incorrect_answers": [
          "فوتبال",
          "تکواندو",
          "شنا"
        ]
      },
      {
        "category": "ورزشی",
        "typeQu": "صحیح غلط",
        "difficulty": "آسان",
        "question": "بازی فوتبال 11 بازیکت دارد؟",
        "correct_answer": "صحیح",
        "incorrect_answers": [
          "غلط",
        ]
      },
      {
        "category": "ورزشی",
        "typeQu": "صحیح غلط",
        "difficulty": "سخت",
        "question": "هر نیمه فوتبال به جز وقت اضافه 42 دقیقه است؟",
        "correct_answer": "غلط",
        "incorrect_answers": [
          "صحیح",
        ]
      },
      {
        "category": "ورزشی",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "سخت",
        "question": "اولین برد کیمیا علیزاده در المپیک 2020 مقابل چه کسی بود؟",
        "correct_answer": "ناهید کیانی",
        "incorrect_answers": [
          "جید جونز",
          "بیانکا والکدن",
          "راحله آسمانی"
        ]
      },
      {
        "category": "ورزشی",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "آسان",
        "question": "تعداد حلقه های المپیک؟",
        "correct_answer": "5",
        "incorrect_answers": [
          "6",
          "7",
          "8"
        ]
      },
      {
        "category": "ورزشی",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "سخت",
        "question": "کدام ورزشکار ایرانی موفق به کسب مدال طلای المپیک 1966 آتلانتا شد؟",
        "correct_answer": "رسوال خادم",
        "incorrect_answers": [
          "امیررضا خادم",
          "حسین رضا زاده",
          "عباس جدیدی"
        ]
      },
    ]
  }, 
  {
    "category": "مذهبی",
    "questions": [
      {
        "category": "مذهبی",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "متوسط",
        "question": "این جمنله از کیست؟ بر دوستی کسی که بر عهد خود وفا نمی کند اعتماد نکن",
        "correct_answer": "امام علی",
        "incorrect_answers": [
          "امام سجاد",
          "پیامبر",
          "امام صادق"
        ]
      },
      {
        "category": "مذهبی",
        "typeQu": "صحیح غلط",
        "difficulty": "سخت",
        "question": "نام مادر حضرت علی فاطمه بنت اسد است",
        "correct_answer": "صحیح",
        "incorrect_answers": [
          "غلط",
        ]
      },
    ]
  }, 
  {
    "category": "اطلاعات عمومی",
    "questions": [
      {
        "category": "اطلاعات عمومی",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "آسان",
        "question": "نماز صبح چند رکعت است؟ ",
        "correct_answer": "دو رکعت",
        "incorrect_answers": [
          "سه رکعت",
          "چهار رکعت",
          "یک و نیم رکعت"
        ]
      },
      {
        "category": "اطلاعات عمومی",
        "typeQu": "صحیح غلط",
        "difficulty": "آسان",
        "question": "ایران دارای 30 استان است؟ ",
        "correct_answer": "صحیح",
        "incorrect_answers": [
          "غلط",
        ]
      },
    ]
  },
  {
    "category": "تکنولوژی",
    "questions": [
      {
        "category": "تکنولوژی",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "متوسط",
        "question": "گوشی htc ساخت کدام کشور است؟",
        "correct_answer": "تایوان",
        "incorrect_answers": [
          'ایران',
          'چین',
          'آمریکا',
        ]
      },
      {
        "category": "تکنولوژی",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "آسان",
        "question": "موبایل p9 ساخت کدام یک از کشور های زیر می باشد؟",
        "correct_answer": "هواوی",
        "incorrect_answers": [
          'بلک بری',
          'اپل',
          'سامسونگ',
        ]
      },
      {
        "category": "تکنولوژی",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "سخت",
        "question": "برنامه ی دیسکورد برای کدام سیستم عامل است؟",
        "correct_answer": "همه موارد",
        "incorrect_answers": [
          'Windonws',
          'Mac',
          'Android',
        ]
      },
    ]
  },
  {
    "category": "ریاضی و هوش",
    "questions": [
      {
        "category": "ریاضی و هوش",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "سخت",
        "question": "حاصل 2 به توان صفر تقسیم بر یک برابر است با:",
        "correct_answer": "یک",
        "incorrect_answers": [
          'دو',
          'صفر',
          'تعریف نشده',
        ]
      },
      {
        "category": "ریاضی و هوش",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "متوسط",
        "question": "2+2+3+340+956",
        "correct_answer": "1303",
        "incorrect_answers": [
          "2342",
          "1533",
          "2958",
        ]
      },
      {
        "category": "ریاضی و هوش",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "آسان",
        "question": "258+58=",
        "correct_answer": "316",
        "incorrect_answers": [
          "296",
          "306",
          "298",
        ]
      },
    ]
  },
  {
    "category": "علم و دانش",
    "questions": [
      {
        "category": "علم و دانش",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "متوسط",
        "question": "کدام در جواهرات فیمتی استفاده نمی شود؟",
        "correct_answer": "سیلیس",
        "incorrect_answers": [
          'الماس',
          'زمرد',
          'اوپال',
        ]
      },
      {
        "category": "علم و دانش",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "سخت",
        "question": "کدام در خون دیده نمی شود؟",
        "correct_answer": "ماکروفاژ",
        "incorrect_answers": [
          'مونوسیت',
          'این یکی نوشتنش سخت بود :)',
          'هموگلوبین',
        ]
      },
      {
        "category": "علم و دانش",
        "typeQu": "چهارگزینه ای",
        "difficulty": "آسان",
        "question": "کدام اندامک انرژی سلول را تامین میکند",
        "correct_answer": "میتوکندری",
        "incorrect_answers": [
          'هسته',
          'کلروپلاست',
          'این نیست',
        ]
      },
    ]
  }
  ]